[冷氣]空城計後係棄卒保帥

其實香港係捉緊盤好難捉的棋

捉開棋都知 要贏棋必先估對方下一步想點
要站在對方立場諗 大家不妨嘗試從對方角度去諗

成個七月到而家 不得不佩服林鄭軍師係厲害 將火頭放在警察身上黎保高官平安 不斷放權比警察去使用更高武力同做更過份的事

棄卒保帥 令我地仇警 目標從有權力的人身上轉移了 以致風向一直被帶住 到九月學生哥要返學 黃絲戰力少左 再逐一清算 黃絲就無棋行了

be water 唔係硬碰硬 衝擊硬石(警察) 而係攻其弱點
或者始作佣者的當權者們屈服了 下面班細自然不戰而敗 到時你想點處置佢地都得
...好似係

先對準政權 再重組警隊

建議發夢組隊參觀有錢高官屋企
了解下上流社會人士生活

push 擒賊先擒王

林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」
（事實如此，此點要深思）

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸 be humble
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。

真的 得民心 得天下
所以我好欣賞連儂牆 因為可以令更多藍變返黃
亦係對手最怕的手段 所以先要撕紙
同警察糾纏沒用 學歷唔高
你比狗吠 都唔會同狗一般見識 同隻狗理論 或者同隻狗隻秋卦
君子不仇 十年未晚
做大事應不拘小節
到當權者真的落左台 再清算警察都未遲

push 咪比林奠逍遙法外
罷工2星期 但照逗香港納稅人20萬人工

高官建制沒一個是無辜的

政府清廉 警察自然清廉

佢個弱點咪好撚怕死，出活動都帶保鏢。

保鏢點都容易對付過差佬卦
個個有錢人都怕死架啦
香港經濟 林奠WFC

五大訴求

1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊